！ ！ ！ 轉 ！ 機！ 場 ！ ！ ！

！ ！ 全部遊行轉機場 ！ ！

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

晚晚自發入啦屌

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

人手置頂推爆所有機場PO，就算得我一個都要頂住

機場要，但唔洗全部，一星期一次就夠

9月1入機場！！

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

唔駛理其他po推機場po就得

推

機場見！